各位女人快啲整張「有冇叫雞申請表」

今晚俾你個男人填，可以揀「有叫」或者「冇叫」
為你既家庭把關

why

性交同意書都實行唔到

意思係冇人會填真話

好deep喎師兄